動用咗紀律部隊1600人咁即係2日用咗幾錢人工

好似係天文數字

巴打對天文數字嘅定義都幾廣

天文數字師

聽講有一萬蚊一日